毒撚通宵秒回

唔知我做唔到第一個呢

#2

2

慢咗少少

終於係毒撚

本身瞓得少咋 琴晚做到5點 之後9點就起繼續做

吹多陣瞓

唔緊要啦都吊命嘅

究竟點分cup size

我個心好痛 瞓先

曬命

你去成人台應該分到

❤️

點解要係度問

早抖

啲麻雀真係好嘈

早唞

點解又講緊胸

同你個名一樣

心痛咁早瞓？

佢自己都唔知買bra亂買

呢度係咪有人唔知邊個係表妹

我知我知

不了

喂

俾個讚你

晚安

就黎扑
唔想睇

過返成人台啦

大家好

好奇啫

絲絲

你好

睇見都覺得煩

屌 要瞓啦 cls 聽日早堂

未訓醒掛

早晨

一撚定係

好

如滄海深處埋藏著肥豬

早喲

my bad

屌 滾

深度名

你唔愛我喇？

惡到

終會搵到個適合自己嘅人㗎！
你話係咪呀哈姆太郎！

外表正常已經夠
利申 照左鏡

杏仁亦要花氣力 例如杏梨

我都唔清楚

得喇得喇閃死人

喵

你識聽

真

如果可以幸美

果然翁

大師刪完字未

轉圈轉圈

唔該你呀大象先生！

一直都愛

KEROKEROKERO

但我心在juno

依家追到Post了

出嚟啦 比卡超

網上可以傾一排先出樣㗎嘛

pikapika

其實都係睇人

好想食牛角飯

食！

[member]不了 唔想dm人/member]

我做第一個

哈姆共你

又凍又熱想點

飲緊麥精

下個月先食

朋友太多

我都想食

肥呀

想你心情唔好

吃粒種子莫再悲

想死

好撚煩 又要換衫

好易病

冇朋友 我毒撚

歡笑咩咩常給你

天氣都玩鳩我

做人不嬲都係咁撚煩

好青春

我師傅嚟

我覺得啲撚屌天氣煩啲

我真係無

前兩日都着短袖 今日着翻長袖lu

我細個睇唱k小魚仙

落雨先煩
驚佢又落唔敢開咁大個窗

我覺得宜家好凍 夏天定冬天

唔食點有動力減

好撚奇怪
係fb見到有台灣夫妻岀片講自己bb女死左3個禮拜
但我睇反依3個禮拜佢fb post個d野
依然好歡樂咁講話1家6口 完全睇唔岀sad

Lm學野 最中意聽li d

條短褲著唔夠兩日又塞翻落櫃桶

殺咗個天

今日有落雨咩全日冇望過出面

陰莖陰莖
文盲唔識字用咗語音

可能唔想以一個好sad嘅畫面比外人睇到

落雨心情仲差

我都要減肥 呀呀呀呀呀

好撚煩

15定16度

我差唔多日日飲

屌

好撚焗呀呢幾日 戴埋個口罩完全抖唔到氣

好撚大雨
勁狼狽⋯⋯

毒撚左係屋企幾日

我憎潮濕多啲 一定會唔開心

唔鍾意着短褲 冇長腿

做gym啦

係 我今日都係
不過我覺得好過熱天架喇唉

我收埋左自己個幾月 今日先叫出下去

餵完奶終於氹到呀仔訓
但一個鐘後又要餵下一轉

咁你喺香港一定日日都唔開心

me soon sleep too

未搬風扇出黎

佢2.26仲岀d 片講到好溫馨
跟住琴日就岀片講話死左3個禮拜。。
睇完感覺好不安

個仔幾多個月

前日滿月
滿月後覺得難湊左好多

其實想游水 但依啲時候

識走個陣仲難湊

沒事兒

西伯利亞人

我記得我細個果陣好少喊

頂硬上

前排囉 屌又燥又唔開心

大隻姐

咁乖
你媽會好開心

媽媽真係偉大

Lm

Agree 偉大

瞓先

屌你啦！jer住

掛住睇書

快d爭取時間訓覺啦

佢話我係餓到頂唔順先會喊
之後一飲飲大半枝

刪完字未

睇咩書？

睇人地隔住口罩咀又幾sweet

邊個偽毒 大家心中有數

今日唔知睇左幾多集

咪喺

呢度有冇人未流過鼻血

突然靜曬wtf

由細流到大
高中先停

你仲有我

我

我一次都冇流過

朋友

搞錯呀 可能鼻膜天生厚

關事嘅咩

關架 我鼻膜問題 成日流
不過越大會越厚

讀讀應該未瞓

我細細個已經冇流過

你就好

幾時出pool

最近失戀好唔開心 唉

明年今日

我都未

我唔好

秒

咩事分手

你淨係覆我

你都有你嘅好嘅

都好 一年姐

咁唔覆

好在夠黑仔

可能一世

我都係

佢唔肯講 但我估9成係玩厭左我 唉

netflix 成日cancel啲劇好仆街

打柒佢 真心好鍾意睇呢類型

一世姐 下世就可以出pool 幾好

俾個五我

一齊咗幾耐？

喂呀個天係咪玩我姐

有就有 冇就冇啦唉

日日咁夜都未瞓聽日10.30起身

追幾套都俾人cut
無mood追

真瞓

你壞過凱婷
啊唔係 係牛丸

邊幾套？

又黎料？

早唞啦

牛丸好腳力

我都唔知點樣講好

daybreak
女主角完全我果type cut鳩咗 shit

桃花纏身

投訴

2個月咋... 諗住應該起碼大半年先散... 所以一時間有啲接受唔到 頹頹哋

係邊度識架？我同人一齊係唔會諗我哋幾時會分開
只會珍惜每一日仲有佢係身邊嘅日子

求其改架姐 唔好咁認真

個ex都話要同我拖好耐手

又Jer??????

Asm everyday

屌 唔好講 等等有排del

兩個月都好啲，唔緊要啦sis冇話邊個係唯一

返工orientation識 不過orientation後就完全唔係同一個地區做野
我份人本身無乜安全感 會諗好多野同擔心好多野 (不過表面長期都好正能量 亦盡量唔會點煩佢 比幾多空間佢) 我都知咁諗唔啱 但真係控制唔到唉

你嗰陣係唔係成日見佢？
你信唔信啲嘢係整定

唔係成日見 (我地都住得唔近 大家返工都忙時間難夾)
信架都 唯有期待吓下個唔會咁樣收場啦

仲有三日要搵佢

你屬乜

加油啊兄弟 我陪你倒數

牛

已讀嘅話我準備archive 了

我都archive左

佢屬乜嘢

手機爆gb 我都未del dialogue
唉

鼠

你幾多gb?
想當年我用16 之後頂唔撚緊
依家用256

你舊年有冇犯太歲

64
要del相了 明明一隻手機驚都無

我明箇中痛苦
我而家手機有萬幾張相

唔撚好同我爭

講好咗我排隊先
跟住先到九強

無呀

2萬9唔知典解咁多..

你諗住打尖？

因為你係一個長情嘅人

收皮

仆街仔仆街仔仆街仔

傷肝

可以早啲死

Sleep

Nite dude

今晚又係得返我一個人當值

FUCKMEFUCKYOUFUCKEVERYFUCKERSexceptmyCuteCat club

Add oil

FUCKALLTHENASTYPEOPLE club
God damn it
They are the real son of the bitches

Fking hate smoke
Typo

你現在想著誰
有沒有和我相同的感覺

明明你也很愛我
沒理由愛不到結果

他正在想着你

屌打錯好多次I fking hate smile
早啲瞓啦

攰la 要搵人頂更

冇..

真 好多都唔想Del

你是我僅有的愛

終於完
早抖

hi

Wohoooo 精神

早餐

好耐冇見 Miss u

Morning

Cls 你係未瞓 定瞓醒？

通宵訓覺

早

又要做唔應該係你做既野

係今次double咁黎

唉屌我都想

慘慘

精神！！

美豬我想你

有冇人掛住我

原來帶住口罩咁唔方便

No thx

嗚嗚想喊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Wo c fu:比d掙扎！！！

唔記得問駛唔駛等埋你走

On9 whatsapp darkmode柒到

大家早晨

上咗兩堂就好攰

突然醒起琴日睇起果時 捽咗一下眼

早呀讀讀

見到我會唔會精神啲？

仆街了

下次唔捽喇

捽眼已成習慣

我諗應該冇事掛 唉
唔想冇得出街

依家都上緊

好想快啲落堂 今日得12個人

就架喇

仲有9個字

嘩屌
Tutor 黎？

唔係 但要係咁開mic

嘩why so chur

加油
我晏d先有堂 食個面先

仲好擔心自己隻眼

唔撚想do呀屌

Give you a supportive hug
辛苦了
第時搵到工快d轉
唔好做li d工

唔洗咁驚wor
邊有咁易中
而且我地仲後生 相信自己既抵抗力

忍多陣

想即刻裸辭

你又啱
好驚冇得出街 摺咗個幾月難得終於肯出去

仲有10分鐘

食緊車仔麵

頂住

宜家係咁拖，完全唔想掂佢

唔知忍幾耐

仲有8分鐘

打機 >>>> all

係咪嚟

要等一等

仲未完

打咩機

越拖越辛苦

難分真與假 唉屌

LL

唔會啦

比人拖堂

頭先係未瞓

仲好意思講早

做我

Cls 7點都未瞓

正確心態

我7點先瞓

做下數好過

啱啱好精神

做我有100%
有我100%嘅愛

睇嚟仲要等10分鐘

不如做我鳩

Pool飯thanks

你去撚左邊呀BB

ye

好撚掛住970X

温書瞓覺打機

喊左

旺角？

係

屌你老母

嗯

都係咁
差唔多
下禮拜先進一步行動

屌曬你地

我唔值得擁有你
你係個好人

屌你一上水就講呢啲

Li個真
又好常見

一上水就見到你地講呢啲

識背

唉

又派好人卡比我

You deserve better

我專業收卡

係我同其他人講

講雞腸

請

食飯瞓覺都冇時間仲有咩時間拍拖

攝時間

讀讀得一條仔

冇時間陪我

慣了

I know , it’s me

但就派俾我 明白

鳩噏

come

對的 @789b

Shuu

要等陣
呀哥未起

好掛住佢啲食野聲同埋鳩噏

我要update
夜晚先

唔想反工

落堂

嗨

Hi

睇到喊

掛住你

我都掛住佢

Bye

食完車仔麵未

兩點堂

大家唔好驚

差兩啖

咩堂

快食

掛到30cm咁高？

300mm

精通收好人卡嘅八國語言

至少還有你

啲火車頭真係好乞人憎

真但唔知可以點

G持

殺我

即出？

也許 全世界我也可以忘記
只是不願意 失去你的消息

扮乜

女>>>>>>>>all

開著zoom上連登既時間又到了

準備再上堂打機

已經上緊

仲有6分鐘

我做唔到
一係就唔上 一上就認真

認真就輸了

乖到

唉又Hea

No need lesson ?

冇
打機算

又多份功課 屌你老母

咁chur 我d功課都唔知有無你一半咁多

屌我讀5科姐

Yeahhhhh

搵我

我瞓醒

少女被黑驚輪姦 昨於QE進行墮胎手術

班狗幾撚時死

屌 大家都想知

每日朝朝起身第一件事係求神拜佛佢地快撚啲死

今日心情點

仲要係病死嗰隻死 插晒喉嗰啲

插撚哂喉日日失禁無人照顧係張床發臭等死

浪費資源養
收完ot錢仲想有醫院養？

調佢哋去去監獄就差唔多

hku全sem online

Congratulations

屌，社會垃圾

退學

狗就有25億

屌，諗起都覺得燥
我仲要就黎m

有無人玩開枱啦

YES!!

我又down

唔叫埋我

咪又係打麻雀咋嘛，會唔識玩？

依家叫 收工？

黎接等收工

黎緊

我係黃竹坑

做咩喺咁遠

品嘗這勉強的幸福

番工

Are u ok？

我去要差唔多兩個鐘

食飽

不管多勉強只能笑 不能哭

推得咁慢嘅

你都唔黎架啦 又呃我 嗚哇

冇左你

黎到你都收工

聽日接我

好鬼眼瞓
頭先搭到爭啲唔記得落車
好在班同事叫我

讀豬

快啲翻屋企訓生活好難

唔想做拍片功課

ok

real?

not real

嬲

咁我氹？

來

識野

已來

拍片

內容係乜

普通話

我都唔想做功課

係係係
都唔知你咩樣 你話你係周庭咁樣我都信

佢今次件衫好靚

又睇女

點解可以咁正

唔見讀讀既

打機！！！